\section{Choix effectués}
Durant l'intégration on a dû faire plusieurs choix tant au niveau de l'appel du module que des choix d'utilisation.

Tout d'abord, pour l'appel du module, nous avions 3 choix de placement : 

\begin{itemize}
	\item avant la simplification;
	\item entre la simplification et l'optimisation;
	\item après l'optimisation;
\end{itemize} 

Si nous l'avions mis avant la simplification, nous n'aurions pas pu avoir les quelques simplifications et optimisations que l'outil fait par la suite ni même la liste des termes inconstructibles. Pas très avantageux.
Entre les deux revient à le mettre dans la position précédente avec la simplification en plus. Pas très avantageux non plus.
Le dernier choix était ce qu'il y avait de mieux à faire car sans cette liste, suivant le protocole, le nombre de règles inutiles pourrait être assez élevé.

Durant la phase de conception, un choix d'utilisation du module avait attisé notre curiosité. Comment l'utilisateur va pouvoir utiliser le module et surtout comment il va pouvoir faire différencier les rôles normaux des rôles parallèles lors de la spécification du protocole.\\
Cette différentiation des rôles parallèles des autres rôles a été de réserver deux nouveau mots clés $para$ et $notpara$ à définir en tant que paramètre des rôles.\\
En ce qui concerne l'utilisation du module, une simple option à l'appel de l'outil a été rajoutée. Pour faire appel au module, il faut donc rajouter l'option $ --para $. Si cette option n'y est pas, l'outil ne passera pas dans le module tout simplement.\\
Ces deux nouveaux choix vont un peu complexifier l'utilisation que les utilisateurs peuvent en faire. J'ai donc dû gérer certains cas non désirés : 

\begin{itemize}
	\item Si l'option --para n'est pas active
	\begin{itemize}
		\item Vu que l'analyseur ne va pas dans le module, qu'il y ait ou non les mots clés dans la spécification ne change rien
	\end{itemize}
	\item Si l'option --para est active, 4 cas possibles pour un rôle : 
	\begin{itemize}
		\item Si un utilisateur ne met aucun mot clé, le rôle est considéré comme non parallèle
		\item Si un utilisateur met les deux mots clés, le programme lève une erreur
		\item Si l'utilisateur ne met que le mot clé $para$, le rôle est considéré comme parallèle
		\item Si l'utilisateur ne met que le mot clé $notpara$, le rôle est considéré comme non parallèle 
	\end{itemize}
\end{itemize}
